新股專區

黎緊我會抽冰雪&丁麵

丁麵我唔睇好，但食左幾十年，當俾幾千蚊佢周轉下

合味道

想抽冰雪 大家點睇?

我抽左
呢隻我想渣長線

8字頭長線

呢輪新股好一般

係得杯面有少少性趣

LM

痴撚線

日清應該可以當維他奶咁長渣

佢可能係8字頭之中ge0.1% 老實股

我係感情上渣佢

尋日放晒
等位入返

學緊玩 抽新股要幾多本到

千幾銀

起碼一百萬先保證中一手

let it go let it go

1727抽唔抽好

冰雪gogogo

有冇人會抽愛廢

隻隻入一手等佢爆